{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033463",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/dongbogsanjang.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동복산장"
    },
    "text": "済州内の東福山荘は済州の中心部から約17km離れており、東福山荘は済州港国際旅客ターミナルや国立済州博物館などの有名な名所にも近い位置にあります。 また、済州東福山荘から一番近い済州国際空港は約21kmの距離に位置しています。 ビザ林との距離は約16キロ、ベンディ窟までは約11キロです。 この宿はテラスと無料の専用駐車場があって便利に利用でき、簡易キッチンが用意されたホリデーホームにはベッドルーム2つとバスルーム2つがあります。 また、ご宿泊のお客様は温水浴槽とスパ浴槽、ジャグジーをご利用いただけます。 チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 住所は済州、旧左邑東福南4ギル65です。",
    "QA": [
        {
            "question": "東福山荘は済州の中心部からどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "東福山荘は済州の中心部から約17km離れています。"
        },
        {
            "question": "東福山荘は済州港国際旅客ターミナルや国立済州博物館から近いですか？",
            "answer": "はい、東福山荘は済州港国際旅客ターミナルや国立済州博物館などの有名な名所にも近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "済州国際空港から東福山荘までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "済州国際空港から東福山荘までの距離は約21kmです。"
        },
        {
            "question": "ビザ林までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ビザ林までの距離は約16キロです。"
        },
        {
            "question": "ベンディ窟までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ベンディ窟までの距離は約11キロです。"
        },
        {
            "question": "東福山荘にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "東福山荘にはテラスと無料の専用駐車場があります。また、簡易キッチンも用意されています。"
        },
        {
            "question": "東福山荘の客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "東福山荘のホリデーホームにはベッドルーム2つとバスルーム2つがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊者はどのような施設を利用することができますか？",
            "answer": "宿泊者は温水浴槽、スパ浴槽、ジャグジーなどを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "東福山荘の住所は何ですか？",
            "answer": "東福山荘の住所は済州、旧左邑東福南4ギル65です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 390
    }
}